如果一個選區，同時dq2個議員，點補選？

1）兩議席一齊補選，最高票兩位當選（中共黨最少袋一席）
2）兩議席分開時間選（兩席正常落返哂非中共黨手上）
3）冇補選，等你慢慢上訴，拖到下屆（冇左私人提案否決權）

R爆頭
今時今日中國有乜係香港做唔出
如果每區dq 2個民選議員，民主黨/民建聯/工聯會咪fatfaf

一齊選

補咩閪野選，直接上兩個建制派，再夾硬話係主流民意咪得。

咁樣叫猛水煮豬（雖然香港豬好大機會唔理）
溫水煮蛙唔係好d咩 （港豬一定唔理）

點煮都無人理

好絕望咁
扮訓係咪會好d

肯定一齊

留名睇

滚油炸豬都無人理架啦

兩個議席一齊選，泛民建制一人一個